Alienware 呢部機打唔打到pubg apex?

利申先電腦知識少 屌細力d

上網睇人話Alienware d 機喺laptop黎講算高級
最近睇中左呢部
我想請問佢d機有冇咩大問題？
打pubg apex之類既game o唔ok呢？

自己砌啦 屌

Ok

得 未必開得盡啲效能

高效得 自己youtube 1070 再睇幾多fps

Thanks 巴打
知唔知alienware d 機有冇咩其他問題要留意

散熱問題都幾嚴重
得閒加多幾夠肉可以食韓燒

幾錢？好似好重，散熱又差，其實會唔會夠錢砌部itx同spec加多部xps13

我係price個app睇到咋
$16799-20999
硬件野真係唔太識, 怕砌機俾人搵笨
或者巴打有冇咩鋪頭砌機推介?

有冇邊間鋪頭砌機好? 求介紹

咪曬錢啦 你用呢個價去砌部更好既都得啦

未用過又9up,我部機燒機先70度
同檯機無乜分別

好撚重，買Laptop都係為左方便，但係呢部野好撚重，根本失去左Laptop方便呢個原意

不過佢用嚟打機真係幾ok嘅

依個價位夠你砌部高階機玩幾年都得（除時可以一野攻頂）

每個人都有佢由唔識到慢慢學的階段，唔急咪慢慢上網問下巴打們意見，再拎住張list去比人砌（硬件台另一個詳細post有介紹），人地打開門做生意賺就賺你（但聲譽都緊要）除非你去埋啲細鋪咁就無人幫到你

原來係咁
好彩開左post問
即係alienware其實係貴在佢個牌子？

貴在要design將所有野放落一個laptop, 仲要bundle 咁賣

收皮啦
Alienware 不嬲出名散熱唔好
你唔係今日先知下話
打d普通game 都九十幾度
打毛毛吖
Lag到你死

推薦樓主用razer,rog,msi
呢d散熱好d性能發揮得好過外星人
再唔係真係砌機

Thanks 巴打
我見網上好多砌機都係desktop
有冇咩網站有d 砌機notebook list 參考下？

Notebook :

好可憐,無錢買機係度ff

好似你呢d傻仔先會買又重又厚又貴嘅電子垃圾
我呢就會買又輕又抵挽嘅notebook

咪話咗你無錢窮撚思想囉
我輕便帶出街有surface pro 同macbook
再輕啲又可以帶ipad
alienware長擺公司lunch 2粒鐘打機不知幾爽
或者去frd屋企帶埋部機去lan paRty幾開心
要郁得又打到機就需要買呢啲機架啦
好似你咁得一部機又要左度右度咩

我一部razer 15.6已經屌打你2060 144
移動桌機

出到2080 sli喇傻仔仲2060

2080我覺得我冇咁嘅需要
慳返幾千蚊食個飯算

Laptop 無得砌㗎
如果唔介意用 Lenovo, 可以考慮買 legion 系列，性價比高啲

一直以為上面d巴打叫我砌機係砌laptop自膠
Lenovo 果d 1060顯示卡laptop夠唔夠玩pubg？

做乜鬼 樓主屋企無位放desktop定乜鳩
做咩咁執着laptop

你 budget 萬幾二萬先得 1070，超唔抵
二萬夠買 17寸 2070了

Lenovo Legion Y740 15 RTX 2060 Gaming Benchmarks

玩 pubg 1050ti 都夠，唔駛買咁貴，呢部1萭夠哂用

唔鐘意 lenovo 的話，asus都有差唔多性價比

搬出去自己住 但無咁多位放desktop
所以而家屋企部desktop搬唔走

唔該哂巴打
我屋企desktop都係用1050ti 咋 (都打到pubg apex)
不過我聽人話laptop唔同desktop...就算同一個1050ti 放入laptop都唔夠玩d game
係咪真既呢？
所以我先想買部好少少laptop

你睇下差別唔大，有D數據laptop版仲高分過desktop版

anyway, 你budget容許又想高質D就買 2060/ 2070啦，無理由用萬6,7買1070的

任你揀不過真係幾貴

最好砌desktop

係到問list 在去旺角珍寶砌埋

唔該哂巴打
laptop打機除左顯示卡
係咪散熱係第二緊要？

呢個價點解唔買corsair one

Sry9 laptop原來

ROG 喺 Amazon 買平香港一大截 仲有保養

嚴格黎講係有，不過係同一牌子下自選組件

1. 首先確認左你用laptop定位先
(a長時間放台面用？b間中拎出拎入？c日日帶走？)

如果係a，可以選擇3kg以上既款，例如MSI GT75, Alienware 17 R5, Alienware area 51m，佢地既散熱都比較穩定

b既話可以選擇slim款既high end laptop，例如Alienware m15, razer blade 15, gigabyte aero 15, msi gs65，佢地可以配全速i7+rtx2060到rtx2080max q，144hz mon，而且重量保持係2kg上下，好處係薄得黎又保持性能，缺點就係熱，8代同9代i7上左6核，甚至9代i9上左8核，非常熱

c既話可以選擇帶有Thunderbolt3既ultrabook，例如razer blade stealth，然後配搭eGPU盒+GTX1070，呢類機配慳電版4核i7，1.2kg重量，拎出拎入都舒服好多，而且ultrabook既火牛細舊過type b type a既火牛好多

皮半夠砌部識飛嘅啦
仲有5千買mon 買其他
飛馬信譽好/ amazon 買件搵fd砌

同埋買laptop 打機真係玩尻自己，又熱，又驚舊電漲起晒

Laptop重有佢既位置既

Desktop識飛都好 都帶唔到出街

只要肯較低啲畫質 想50幾60度玩樓主啲食雞唔太難

而且laptop電池可以換 唔使驚好似電話咁愈來愈慢

係都買MSI/acer啦

Thanks巴打
我係a 諗住放枱長用的
但上面巴打話alienware唔值萬幾咁貴，我都打算睇下其他款

依家買10xx 即係幫人清貨
Razer 熱到煎蛋，你唔預冰鎮都唔好買
Dell 自己有出電競機但無掛alienware個名平d
ASUS 散熱同售後都唔差，不過價就貴dd
MSI 唔介意個mon有色差都可以既

值，只要你係amazon買岩特價款就值，不過依家無人買alienware 17，佢開左條新line係area 51m，你可以搵下資料，當然，17吋仲有非常多選擇，如果你budget有限，因為area 51m真係for信仰用家，靚唔靚係見人見智，我個人覺得

dell g5 g7都好唔掂認真

我自己用過razer blade 14, 15.6, 17
alienware m15, alienware 17 r4, msi gs65

15吋黎講
gs65就夠細部，幾靚仔而且平，但成部機用料麻麻
razer overall係最平均，外型出眾，大細適中
依家用緊m15，就貪佢有數字鍵盤，不過就大部過上面兩者，重量差唔幾，但前後長度真係比上面多

上面3部都係15.6 144hz mon

同17吋比較，17吋打機舒服好多，15吋我打csgo會眼殘

仲有一點，多d留意hardware新聞
依家d laptop已經用緊i7-9750h主流
rtx20系顯卡同240hz mon
如果你留意香港市場，佢地仲用緊天價賣舊貨
所以識玩一定係amazon